韋史密夫辭演《自殺特攻2》

Deadshot係《自殺特攻》中數一數二成功嘅角色，不過最近有報導指，男星韋史密夫因為檔期問題辭演《自殺特攻2》Deadshot一角。
據Variety稱，韋史密夫同電影公司係「和平分手」，雙方仍保持良好關係。續集由《銀河守護隊》導演James Gunn接手拍攝，最初網上有傳聞指續集會起用全新班底，但後來消息更正指至少韋史密夫同瑪歌羅比將會回歸。然而，現在韋史密夫離隊，原班人馬幾乎全部換走，瑪歌羅比未必會演出續集。《自殺特攻2》定於2021年8月6日開放。

套套拍一集就換人

雖然will好正
但呢個角色，笠呢個頭邊個認到係咩人演

夾硬改做黑人都已經搞笑

連harley quinn都換埋咁拍黎把撚呀

It's rewind time

佢地幾個唔係拍得好開心又紋曬身架咩

唔撚係掛
呢個組合好正wor，雖然個劇本爛

仲互送禮物 有個用完既condom

佢係咪寧願做Genie都唔做Deadshot

DC野拍完衰幾年呀

醒目
DC戲邊個拍邊個仆街

係咪因為拍了迪士尼亞拉丁!

全部人唔同曬樣，你同我講係續集？

圖

係當年will smith 話唔做death shot唔拍

咁努力揣摩角色,但俾人cut晒

仲送禮勤上身

算啦 dc宇宙都收左皮

套戲真係痴撚線
小丑條線唔岀好過
成班凡人打魔法級大佬，最後一個c4搞掂